[condom]有冇feel到班狗開始焦急

TST d財團有錢佬 比下壓力 班狗遲下真係食得屎

【黃色經濟】有個傻仔整咗個黃藍商鋪認證平台

堅持多陣 我真係好想睇班狗食屎個日

學鄭立話齋
黑色風暴無大台
根本立於不敗之地
另一邊就矛盾重重狗咬狗

黑皮狗清算之日快將蒞臨

狗閪 睇下你地班撚樣威得幾耐
大部分香港人都想你地死

專破蛇陣
大家要宣傳多D蛇獴

popo condom之路一早整定

好可愛

快啲啦

最好係我打飛機 唔好係真

p牌仔呀sir

見到咁多人死咁多人受傷咁多人被強姦
等左好多個月啦都唔知幾時先可以得到正義嘅審判

歷史上 沒有一個政權可以不倒

更加唔好講 區區一個香港狗察